突發 BNO 出左料 中文

指導
英國國民（海外）在香港
在香港宣布國家安全法規後，向英國國民（海外）公民提供有關移民英國的信息。

2020年7月22日發布
從：
英國簽證和移民
內容
BN（O）公民的新移民途徑
BN（O）公民的現狀
在獲得香港BN（O）簽證之前進入英國
英國將為英國國民（海外）（BN（O））公民及其家屬創建一條新的移民路線。

該頁面將更新有關此移民路線的最新信息。

BN（O）公民的新移民途徑
英國將從2021年1月開始為BN（O）公民及其近親家庭開放“香港BN（O）簽證”。

您可以從英國境外或英國境內申請此路線。

您可以申請進入或留在英國，初始期限為30個月，可以再延長30個月，也可以為5年。您將能夠工作和學習，但將無法獲得社會福利等公共資金。

在這里居住5年後，您就可以申請在英國定居（也稱為“無限期居留權”）。擁有此身份的12個月後，您可以申請英國國籍。

要獲得此簽證途徑的資格，您需要證明：

擁有BN（O）身份-您不需要有效的BN（O）護照即可顯示此信息，並且如果過期或丟失，也無需申請新護照
通常住在香港
可以在英國居住至少6個月並提供經濟支持
承諾在適當的時候學習英語
得到了結核病（TB）的測試證書由民政廳批准的診所
支付費用和移民健康附加費
閱讀香港國民（海外）定居簽證政策聲明，以獲取有關這些安排的更多信息。

BN（O）公民的現狀
如果您是BN（O）公民，則無需簽證即可作為訪客在英國停留6個月。但是，您受到移民管制，作為訪客，您無權在英國居住，工作或接受長期學習。您無法使用公共資金，必須支付非緊急醫療保健費用。

查看有關BN（O）公民身份的更多詳細信息。

如果您需要來英國超過6個月或工作或學習，請檢查是否需要簽證。

在獲得香港BN（O）簽證之前進入英國
如果您沒有資格通過現有的移民路線進入英國，邊防部隊軍官可能可以考慮向您和您的隨行家屬提供為期6個月的“離開規則”。

要考慮，您需要顯示：

你的身份
您的BN（O）公民身份
你通常住在香港
您可以在英國獲得財務支持
您還需要出示任何非BN（O）受撫養人的家庭聯繫的證據。受撫養人是以下任何一種：

配偶或民事伴侶
未婚伴侶
兒童（首次申請時未滿18歲）
其他可以證明存在高度依賴的家庭成員
身份和BN（O）公民身份
您將需要有效的護照來顯示身份證明。

您可以使用有效或已過期的BN（O）公民護照來顯示您的BN（O）公民身份。

如果您沒有BN（O）護照，則內政部可以查看記錄以檢查您的身份。

香港居民
要符合“不遵守規定”的資格，您通常必須居住在香港。您可以出示以下證明您的居住證據：

香港身份證
雇主或教育提供者的來信，確認您在香港的工作或學習
香港醫療卡
選民證
簽證或居留許可或其他移民文件
教育記錄，例如學校報告
香港地方議會或政府部門的來信
稅務記錄
租金或抵押付款記錄
證據清單並不詳盡。我們可能會逐案考慮其他形式的證據。

您可以在經濟上適應和支持自己的證據
您需要證明您可以為自己和任何家屬提供至少6個月的住宿和經濟支持。

您可以通過以下方式顯示此內容：

顯示儲蓄的銀行對賬單
在英國期間將持續的常規收入的證據，例如工資，投資或養老金
投資明細
收到海外教育補助金
英國的工作機會
您可以訪問的伴侶，配偶或其他家庭成員的收入，例如父母資助或通過在英國合法工作獲得的配偶工資
家人或朋友的住宿提議
證據清單並不詳盡。我們可能會逐案考慮其他形式的證據。

您關係的證據
您需要出示證據證明您的家屬與您的關係。

如果他們是您的配偶或民事伴侶
您必須出示結婚證書或民事伴侶證書。

如果他們是你的未婚伴侶
您必須證明您已經以至少兩年的婚姻或民事伴侶關係生活在一起。

如果他們是你的孩子
您需要提供證據證明您是他們的父母，養父母或監護人，例如：

正式出生證明
領養證書
法院命令，例如特別監護權命令
你可以做什麼和不能做什麼
作為“不遵守規則”的人，您和您的家屬可以：

工作
研究
你不能：

獲得公共資金
免費使用NHS（免費服務除外）
2020年7月22日發布

Google翻譯？

Google translate . Sorry for 1999

Yes!

您可以使用有效或已過期的BN（O）公民護照來顯示您的BN（O）公民身份。

即係未續都得？

原link ?

得

哭左

想去英國重用google translate 不如留係支那算鳩數啦你

唔比人現在開始學？

[突發] BNO 5+1 Home Office 出左

我英文好撚過你啦收皮啦

利申， 人在外地Medic 撚。

其實我英文好好

我仲以為英國有心到出埋中文版

得啦傻鳩知你所謂英文好嗱
係既就唔洗係到開個用google translate 既post啦

想問下即係父母唔做嘢都生存到6年都ok?

你啲人咪咁撚閪
華人就係咁
少少事都屌鳩人笑鳩人

人地鬼佬見你講得唔好
唔會笑
會鼓勵你學多啲

你咁本事，用英文屌我，講反呢句？

其實唔明有咩好嘈
大家都係討論緊件事姐

英文唔好咪慢慢學，有心就ok

係呀。

同我用google translate 完你係咪睇唔明。

如果他們是你的未婚伴侶
您必須證明您已經以至少兩年的婚姻或民事伴侶關係生活在一起。

同居呀。

how to prove

外國可以同居兩年當係正式。但香港唔得。

同性伴侶個d

一齊既聯名戶口同埋兩年嘅合照， WhatsApp記錄， Facebook記錄。

咁容易！

有幾難？

不過做咩唔結婚。

應該FOR同性

你黎translate? 你有本事你translate 個一個比呢個好既黎睇下？ 點呀？應人啦。唔係粒水呀麻？

垃圾

點解prove 自己係bno , 如果屋人97 前出世都ok?

你呢啲冚家剷到時香港真係冇野/英美共管肯撚定衝出嚟話我好撚鐘意香港唔走

講真走咪走留咪留
唔好撚屌人地英文唔好/笑留係度既人入營
好撚On9 呀ok？咁係咪G鋒之後都要俾人活摘器官呀屌你老味

連英文都唔肯睇，唔肯自己查字典嗰啲呀唔該咪撚移民啦

Border Force Officers : 邊防部隊軍官

英國承認以下診所嘅TB test

1.1 UMP Medical Centre (Hong Kong) Limited
Room 1401 Wing on House
71 Des Voeux Road
Central Hong Kong
Tel: (852) 39508888
Email: visaexam@ump.com.hk
Website: medical examination appointment booking

1.2 UMP Medical Centre (Kowloon) Limited
Room 7 10/F, Wing on Plaza
62 Mody Road
Tsim Sha Tsui East
Kowloon 1852
Tel: (852) 39508888
Email: visaexam@ump.com.hk
Website: medical examination appointment booking

1.3 UMP Medical Centre (Jordan) Limited
15/F , 238 Nathan Road
Jordan
Kowloon
Tel: (852) 39508888
Email: umpjdmc@yahool.co.hk
Website: medical examination appointment booking

1.4 Quality HealthCare Medical Centre
8/F Wai Fung Plaza
664 Nathan Road
Mongkok
Kowloon
QHMS VISA physical checkup booking hotline: 8200 8825 (operation hours for this hotline will be 9am to 9pm (Mon to Fri); 9am to 1pm (Sat)).
Website:
Online booking:

1.5 Quality Healthcare Medical Centre
Units 1605-09
16th Floor
Admiralty Centre Tower 1
18 Harcourt Road
Hong Kong
QHMS VISA physical checkup booking hotline: 8200 8825 (operation hours for this hotline will be 9am to 9pm (Mon to Fri); 9am to 1pm (Sat)).
Website:
Online booking:

小朋友讀公立學校係咪public fund?

我like撚埋你個留言，支持你wo.

英文唔係好撚勁咩？ 不如校對下我呢d 廢人既google translate .

等你呀。

係英國嘅話
要bank statement同一地址
或council tax/tenancy agreement齊名

去撚左邊？

英國state school
搵有scholarship嘅i-school 好過

入境署呀

好奇一問 如果全家得阿哥有 我無 佢帶唔帶到我？

唔得

Thanks

唔知

用google translate都比人屌，咁撚惡

條友深潛咗應該係dse 雞今日放榜英文有3串串貢個啲黎

咁你唔幫手翻譯？ 翻譯唔洗時間？
屌人永遠最叻

Dependent family ok

明明去到有五年時間學 咪唔識學到識囉 點解要笑鳩人肯去學 又話有心唔怕遲

英文有無3唔知。。。其實我望過google translate 睇得明先po. 其實正常人都睇得明。係佢無拉拉吠我

加油，btw 我在Ca . 我都去英國老婆唔比。

other family members where they can show there is a high level of dependency

我諗要去到佢啊哥養佢嘅程度？

要睇Google translate我駛撚禁入黎?

google有咩唔好
明咪得
要唔要citation ？

佢地退休要人養咪得

你block撚左我啦，求吓你唔想睇到你盲眼呀

成班傻鳩懶得睇英文，重話想學人去英國生活，唔習慣直接睇英文
成段翻譯重要用垃圾google translate,做慣支那垃圾等人送到埋口

你可以試下話全家得返你去唔到, 得你一個係香港. 佢地應該會比, 但前提係你亞哥帶晒成家人去

如果全家去, 得返佢一個, 我諗得

人地生活到關你撚事咩
唔識咪慢慢學到識
英國肯收佢地咪得囉
禁你都可以罵

同老婆唔同意見係麻煩啲 不過女人氹兩下就ok

出現啦咩, 我以為你潛左水, 等緊你譯。
教下小弟英文~
好想J你D英文呀

推

⋯
咪咁啦
去定居講明要有心學英文
唔好失禮人

On 撚9 既你都。

算吧啦
一係你中文白痴
咁都夠膽貼出嚟

佢問我點解好好地有ca唔住要去人生路不熟既uk, 我話我愛英女皇, 想同佢講生日快樂, 佢叫我唱個國歌黎聽下...我唱左"i say can you see... i say..", 佢之後屌9我: "係oh say呀, 係UK唔係US呀!"

灰撚左

就係呢啲說話令幾多人唔敢行出第一步

連呢d都要translation睇既人就咪去英國啦

呢D自大撚勸大家千其唔好屌醒佢, 由佢現實鳩落去就岩, 因為呢D人現實只係一件垃圾

老閪要譯埋畀你？

用Google Translate冇問題
唔好講到有中文版咁囉

真
仲要用google translate

一齊去英國食英式早餐飲英國伯爵茶睇英格蘭超級足球聯賽.

以後賭波唔可以係現場睇。

真仲讀中學班友手咩足係香港學好英文先諗走人啦

人哋英國人以為個個香港人都識英文又有錢
如果有機會畀佢哋上連登我諗平權支持率會跌到得返10%

Like埋你, 老閪要人地出埋中文版比你, 反你既大灣區啦, 你唔想睇中文你又入黎? 好好笑

算吧啦你
外地讀medic
大灣區？

真，其實唔識唔緊要，起碼有心學先啦，唔撚識仲要喺度聲大夾惡大撚晒嗰啲請你去做中國人

一定要結婚㗎咩？

佢個official document 啲英文好簡單咋喎

根本易眼過呢個所謂中文版
呢啲所謂中文係1999

唔排除會有，但應該要遲幾日

你走呀, 走啦...呢度唔岩你D上等人

通常居港? 我仲係外國(非英國)讀緊書果d點計?

你去睇下個邊post先...好九多人話睇唔明我先google translate, 實有人屌

你留言之前係唔係諗住好多人會恥笑樓主個google translate

真係有人會唔識睇 咁叻你translate

我走咗啦
仲睇你啲垃圾文咩？
咪再搵我啊

唔識英文都識自己copy and paste去Translate掛
洗你copy咩？

......我個個google translate有邊句睇唔明!!! 我個份明明係官網copy

唔好走呀, 我講笑咋....鳴鳴.... btw, 你有無打算去邊個city, 我打算去liverpool

請你去英文po睇下幾多人唔識先, 我可憐佢地咋!

係囉

咁把炮自己上官方網站睇啦

唔少父母有BNO既仔女，因為過左18歲
而唔會拎到dependant visa, 果堆人點算？

唔少手足響97年前，父母冇同佢地申請BNO
果堆人點算？

唯有重啟BNO申請，先可以幫到呢D手足

聯署link:

同時，我地要不停篤灰
絕對唔可以俾理藍屍仆街黎到英國
將搜集到既資料，send 俾英國既passport office:
Queries@hmpo.gov.uk

過左十八歲都得呀!!!!!睇原文

咁都有97後父母無BNO

97前無申請既, 去美國, 澳洲, 日本
或找個男朋友或女朋友~

背咗國歌佢再係老婆面前唱多次 唱到去唯止

97後... 父母又無BNO...係咩玩法....
當時其實英政府講過, 仲想做英國人就去申請, 個時好多人申嫁~

妖成班唔識英文係到妄想過英國

連copy 都唔識嘅腦殘
就咪輸出去英國啦
害死人咩？

針對支那人咪針對支那人..

老實講, 我之前有幾個個伙計, 佢英文唔好, 但佢地日日都有出去, 咁係咪幫佢地copy下都唔得先。

英國人就好好多
佢哋歧視你係唔會講出聲
我講真
黃子華講嗰種面斥不雅

幫你聯下.

妖咁都講得出口
死翻去老母個閪度咪撚係到獻醜

咪講咗
1）Google Translate唔算中文版囉
2）根本難明到痴晒線
3）你copy俾人習慣貼上連登？
4）講真，今次真心，咁都要gt ，年紀又唔係18、22，考慮吓適唔適應到啦

呢d英文捉個拎2都睇得明啦
如果連呢d基本英文都唔明都幾難係英國生活

你咪當我無去過英國, 有歧視嫁! 我之前就幫英國洋鬼子打左幾年工。只要你做到野就會對你笑笑口, 但其實暗藏殺機。

我冇話佢哋唔歧視
我話佢哋歧視，不過唔會講出口
即係就算佢話你，都係用第二啲嘢話你
唔會話你係黃種人囉

第一點唔成立, 其實我睇過段野, 無問題先貼, 我家有人我唔想比人知我個AC, 所以我貼完就關左...回post無問題。但貼野咁大段佢地知係我咪死。要秒貼

佢地好出力嫁, 幫佢地貼份野係咪唔得先。

老公有bno但我無

佢有份穩定收入係香港，想賺留多陣賺多陣錢等第日安全d

反而我無收入

唔知可唔可以我申請過去先...